HKBN SALE 入, 要4G 免合約帶NUMBER轉台

HKBN有個隨時BYE PLAN
想睇下你地比到咩OFFER